好想瘋狂嘴嘴感情台嘅絲打

走唔甩架你地

林鄭不了

煩撚夠未

返去玩你嘅林鄭

60路熟女

得 放你走

熟女 床上功夫好打得

嘴我嘴我

唔要gay

笑你老母閪

有我仲唔知足

啜卜

柒就唔好搞咁多野啦-.-

真絲啜卜

嘩屌你難聽過粗口

心情即刻靚返曬

死開呀 gay !

我好苦悶

如果你知我係邊個你一定唔會咁對我

除非你大波中分靚女長腿with精神病啦
如果唔係我理得你邊個-.-

全中喎 錫返我呀快啲

性騷擾reported

圖都無張

你真係好愛陽氣

錫左先

我愛你多啲❤️

圖咗先

我最愛

copy pig

講嚟聽吓最多唔笑咁大聲

太多女 溝唔曬 唉

pig

溝到431先講嘢啦

符合人物形象

內容失實

呢個 不了。

你係溝唔到je

溝唔溝到都不了

咁快踢爆邊好玩

扮 唔care

唔認

如果我係靚仔一定溝佢

一般貨色

你絕對夠資格

躝

好撚賤

清食開屎？

似你食開屎

溝唔到咪咁講

有得揀邊個唔想做靚仔

我路過十個似我

又踢

比你做靚仔但係禿頭 要唔要

你唔洗揀已經係靚仔

屌 你溝唔到又唔見你咁講

你都係

我知自己咩事

好想買雪糕食但我知一定會仆街

駁五刀

好想食新地筒

你有吳夏榮仲洗咩溝女

屌你老母

你成日仆街架啦格仔裙

431正好多

我冇m記....

讚我最迷人

咁快更年期？

好快佢就上水叫你躝

你有見過禿頭靚仔咩
如果扯唔起嚟換就制

想你跳落黎之前嘴爆你

控制唔到自己
最緊要係佢冇波呀屌

無波

圖

我未成年

點解

點解唔跳完先嘴

平胸妹真係好撚柒正

因為 death kiss💋

佢有d架

英文唔好

我柏拉圖式......

你聽佢吹瘦撚到咁有d

有dd架

我都係

=扯唔起...

有得做靚仔worth deal

冇撚用...

瞓啦又話唔開針

唔想...我淋咗雨但尋日唔記得開機洗底褲 沖唔到涼

Attention whore

原味底褲

唔識雞腸